股災啦 買GME啦

SS 黎緊

隻隻劇本都一樣 唯獨amc gme兩兄弟啱啱相反

GME 跌市避險保值理財產品

講咁耐 ss未